加密貨幣揸咗幾年冇炒過

一路都係持有，見佢升咁高都知大鍋，雖然冇打算賣，但呢幾日咁跌心情都唔好

而家賣

唔會，同佢一齊drop to 0

俾我

你係買個信念喎

升左一倍回翻25%心情唔好

賭佢十年八年後得，唔得咬老綜過埋下半世

真係諗住揸咁耐係咪擺晒cold wallet?

揸緊邊幾隻？ 跌穿成本價未？

yes

二弟，穿得同0差唔多